男人老狗去首爾

自己一個去 第一次
有咩野要注意
有咩玩
求救

帶件甲啦d韓妹韓仔好撞得

Agger

改機票去日本

改到我一早改

點解當初揀首爾

男人老狗去Seoul堅fail
唯一值得去板門店，再衝過對面

一言難盡 又唔想浪費左張機票